華人社會下嘅男人真係好低賤

女人負責洗錢同享樂
男人負責搵錢儲錢
而家d女人又唔識煮飯，
咩家務都唔做，怕辛苦，又唔儲錢
個個月買買埋一堆垃圾，
指望個男人會儲到錢養佢
做男人真係好命苦

冇能力既男人咪會咁講

嘩

你咩年代ga?

男人都可以搵女人養
男人負責洗錢同享樂
女人負責搵錢儲錢
而家D男人又唔識煮飯，
咩家務都唔做，怕辛苦，又唔儲錢
個個月買買埋一堆垃圾，
指望個女人會儲到錢養佢

有咩問題？
你都可以試試做
搵個三高女人養

你唔一定要跟著舊社會既角色設定
轉下位置之ma
人生只能活一次

你鐘意既
可以切埋
做個真正既女人
亦都得

你洗乜係度無病呻吟
妒忌又羨慕啫？

單身咪幾好

你內在優點未好到遇到肯同你捱既人

真，有能力既男人一早當啲女係玩物，任玩

咁唔識煮飯既女人除左用黎當肉便器屌之外有咩用

第一個留言就出現了

食撚懞左？成個華人社會最多女人婚後繼續做野公一份婆一份一撚定係香港

同意

我係澳門人
有葡國護照😎

有能力既男人
個女人就會識似返個女人？

跟住啲女就話鳩返你 真係好笑
不過講真 有能力既男人 唔會俾個女人捉佢出去偷食 因為要令個女人都知自己只係屋企既其中一件貨物
跟住二樓就會話 有能力既男人只會要一個女人就足夠

你又幾唔on99

咁唔識煮飯既男人除左用黎當提款機之外有咩用

唔通你就係嗰啲好西利嘅男人？

唔使儲錢又點計？

即係駁唔到啦

你呢D咪聲大大無野賣
都講唔出D咩就係度嘈

可憐既Attention seeker 咋

定係你既獨門打招乎方法？
咁我祝你
年年on99 歲歳on99 la
恭喜恭喜

冇能力果啲dislike哂